啲雷聲勁撚到

嚇撚死，大聲到，
個閃電勁到我以為我媽係我隔離開閃光燈

依家一路播大悲咒一路聽到耳邊有聲，好嘈

雨聲都好嘈

我呢邊好細雨

滴落冷氣機 好應聲

完全無聲
0雨

乜都天不到

聽到 正

下雨天總掛念從前

咩區

搬走個冷氣

球場上那可愛片段

細聲啲啦

離島
睇住對面海係咁閃

世外桃源

有我 唔洗驚 有我在

訓啦

靚仔再加分

咁嘈點訓呀！

今晚啲雷好勁，係咁爆炸咁...
之後帶住airpods pro開埋降噪。

好撚嘈 勁閃

絲打個名唔錯

天怒人怨